HKTV mall買電器有無伏

想買個雪櫃, 見佢平成千蚊, 有無人試過

link?

買過dyson水貨同pan記熱水煲，都ok

咪又係d街店放上hktvmall sell

搵再比現金買啦，平好多

貴

thx ching

未必
有時用hktvmall嘅code仲平
不過要計清楚，同埋機會唔多

的確同CHING講既一樣,,,,格左價有幾間仲平多幾舊

買過按摩器 由osim直接出貨 睇清楚係行貨應該無問題